Kohtu kora pärast oliwad Kuie walla kohtu majasse kokku tulnud.
Kohtu mees, kohtu kõrwamehed ja kirjutaja.
Agga kohtu käijaid ei olnud selle kora aegas, ega mingisugust kohtu asja selletamist.
Kohtuwannem: Juhan Krusert XXX
Kohtu kõrwamehed: Kustaw Lepberg XXX
Kustaw Krusel XXX
Kirjutaja: A. Saaberg
